\begin{titlepage}
\begin{center}
МОСКОВСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ имени \\
М.В.ЛОМОНОСОВА\\
МЕХАНИКО-МАТЕМАТИЧЕСКИЙ ФАКУЛЬТЕТ
\end{center}

\vspace{5cm}
\begin{center}
\large \bf{Дипломная работа}\\
студента 5 курса Кудина С.С.
\end{center}
\vspace{2cm}
\begin{center}
\LARGE \bf{Восстановление выпуклого многогранника по его теневым контурам}
\end{center}

\vspace{3cm}

\large
\begin{flushright}
Научный руководитель: к. ф.-м. н. Валединский В. Д.
\end{flushright}

\vspace{3cm}

\begin{center}
Москва\\2014
\end{center}

\end{titlepage}